[急傳] 貨櫃碼頭往葵涌方向放曬路障

另外，朋友見到九龍灣警署有好多狗車出緊，小心

推

最新交通消息 我無野講

求下你哋萬事小心

香
港
人
加
油
！

貨櫃碼頭往葵涌方向放曬路障